[CSGO] 賣skins

市價七折放以下skin

有興可以add tg傾 到時會畀埋inventory link

推

刀幾錢

BTW市價係跟STEAM市價定咩

跟樓下街市個價？

$10 全要

全部skin已售出